遮打花園已經好多人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

POPO 發癲中

拉左阿伯

推

推

重要文宣
記得Airdrop!!

相pls

Apple live

瘋狂ss

可能 3，500

藍旗

出去咪見到囉